男士結紮非閹割 直擊手術過程15分鐘完成 33歲兩子之父：唔怕再有BB 性生活更美好

外科專科醫生陳東飛：結紮手術局部麻醉過程只需十至二十分鐘
談到結紮不少男士聞風色變，誤以為是睾丸切除的閹割手術，不過33歲的Ken（化名）與太太不徐不疾步入診所，不慌不忙填妥資料等待進行男士結紮手術。其實男性結紮手術比起女性結紮是相當簡單快捷的外科手術，而且手術風險低成功率高，所以醫學界自2013年起便創立「世界結紮日」（World Vasectomy Day），推廣男士結紮的好處，而今天（20日）亦是2020年的世界結紮日。

會痛，而且仲係有機會搞出人命

其實有不少曾結紮的女士，患上較多的婦女病

唔係醫生

會有併發症 會死 會細菌感染

紥咗冇得後悔
第二時如果有乜原因想再生。又冇得再生

我果時攪左成個鍾，十五分鐘真係好撚快

咁好既野點解唔喺貧窮國家推行？例如非洲，唔使年年睇到啲乜春助養孤兒

結紮十年之後連唔到條輸精管 其實同閹咗有咩分別

閹左仲好

其實係邊個位開刀
疤痕有幾大

冷凍精子

好男人

有得扯同冇得扯既分別?

好細，每邊1cm 左右

結紮唔影響男性荷爾蒙，但係閹咗會影響，成個人會肌肉少咗好多，聲音唔同嗰啲

閹咗變東方不敗
紮咗除咗無限中出無唔同

如果第日離左婚
就無機會再搵過個生仔了

又要捐錢

粒丸除左精 仲會造賀爾蒙 好似係

其實有得undo

上reddit見到外國好多case紮左都照搞大左

可能係帽

係有得解返
但機率隨時間下降

有齋紮同紮完再切開兩款

正負皮數目一樣,代表住乜嘢思維

巴打d性知識好到呢⋯⋯⋯⋯

香港嘅性教育真係...

係, 男性會低風險啲

班下等人邊有錢做手術

袋底

如果唔係d ngo點做落去
你估果班偽善團體真係想幫佢地

其實唔明點解要特登結紮...真係怕有唔搞野咪得...又或者其他避孕方法都可以

我個樣巳經避孕

「那一定是別人幹的!」
「意外懷孕」

女人唔想食藥 男人唔想戴 始終有人要做野

男人紮左可以放番

結紮左係咪會變成冇野射，條賓州持久好多?

仲有好多方法...如果咁多種佢都唔想就真係無得講...
但食藥都唔想...呢個最簡單

會射冇精子嘅前列性液

佢老婆大波到駝撚晒背

好想無套中出佢

今時今日生小朋友都係無用
第時比個小朋友問做乜生我出黎

生夠/唔想生咪去紮囉
你估啲靚condom 平架？
又可以無限發射

閹係切JJ喎

一種係波子連袋切
水管都冇埋。

成個廁所改裝

切袋唔得咩

有得解

條片中間手術過程有影到個男仔條J

黑JJ，普通size

女仔紮左就真係冇得後悔啦

唔識扮識就係你依啲
荷爾蒙嘅分泌根本唔需要條管

都要條管嘅
血管囉

你啲精液嘅液唔係你粒睪丸分泌出黎

成班人連基本認知都無

jj連袋一齊切先叫閹

其實時間係有影響 個個以為哦紮完打返開個結囉 其實過左一段時間係會有機會永久影響生育能力

可以助養做手術
一定平過助養孤兒

睇到都覺得慘

談到結扎不少男士聞風色變，誤以為是睪丸切除的閹割手術
有冇人無知到咁

如果我係有錢佬，去紮，之後去溝Ｄ後生女，唔話佢地聽，看佢地下下想被中出，有Ｂ同你結婚

好正，雙重快感

無鬼謂
含撚仲舒服過扑野
想出火搵老婆含咪夠囉

紥左仲可以射d咩出黎？

其實講真，一講閹割，十個有六個都會以為係切JJ啦

無精蟲嘅精液，氣味顏色完全一樣

打空炮！

你由紮個一刻就已經影響生育能力
你紮得就係想無套中出唔駛驚懷孕，已經生咗仔女嘅人怕乜撚樣

上面已經係咁

精液嘅液係前列線液呀

係咪戇鳩？
結紮輸精管關前列腺咩事

唔結紮仲大機會搞出人命

空炮係液都無

冇嘢
自

望住個🤓趕放越大覺得好恐怖

紮之前儲定幾樽精, 到想生仔個陣就倒入女女個西到
搞店

依家連登嘅知識水平係跌到去小學生定點
依堆嘢中學science唔多唔少都有講下

撲世路

「狗屎！」

結紮既效果同原因個個唔同

你呢個係假定d人生左仔女既怕春

事實係好多case係想生時解紮然後有手尾 唔同年齡層同家庭計劃既人都有呢個問題

到底加粒膠有咩意義 好似比你睇通透哂咁 我都係覆緊前面個人undo 都可以有永久影響

點解唔係帶套最簡單 藥要日日食

其實唔係個個食得 唔好睇到食藥咁簡單先得架
食煙唔食得 有心血管疾病 肝病唔食得 有乳癌家族史唔食得
有血壓高 糖尿 over45歲 食都要醫生睇住
肚屙 食抗生素會影響避孕藥效用

手術得到中央全力支持，並推行至西藏。 滅港滅藏，指日可待

行出街仲會比車車死tim

藥只係其中一種....咁其他呢?

解嘅成功率一直偏低
絕育嘅覺悟都未有就想紮，本身就唔應該去做
Btw 做之前醫生一定會詳解永久絕育嘅風險，自願做得嘅人根本唔會驚解唔返

D醫學comment sense 差到呢............

唔爽嘅愛，做黎把撚咩

係香港 生唔生都罷啦

人哋就係想中出又唔想有bb

唔會, 紮左輸精管, 睪丸仲會製造精子, 只係扑野果陣精子排唔到出黎, 想再生可以駁番輸精管或者直接抽精子出黎人功受孕

冇孤兒點掠水

呢句岩 聽聞紥左仲可以減少患前列線

唔係
冇左腥味稀啲

咁又係既 呢個係consent。決定左無得後悔

人生好多變數 年中真係好多人後悔 生完紮左再想生都有唔少

但我同意生完真係決定好唔再生 結紮算係最低風險高效率既決定 係要推廣下等好多人了解多d唔好以為係閹 聽太多以為係成世做公公

無常識就返屋企訓覺
窮嘅國家先要生多啲，因為生存率低

雖然冇出樣但都幾大方 咁樣俾人影住碌鳩

係咪仲會跳高得1cm呀

巴打紮咗？

睇標題都痛.....

我又覺得差唔多

助養兒童結紮
我立即貨金

無出樣又點會怕畀你睇到碌鳩

咁宜家紮結咪好多方法之一
每種方法都有佢優劣有咩咁難理解

手術後，男士休息半小時檢查傷口後便可離開並即時小解，不過陳醫生又表示，一般建議術後一個月才恢復激烈運動，當中包括性行為，而且術後需要10至20次的射精方可把殘餘精蟲排走，所以術後三個月內建議進行避孕措施。其後男士可攜帶精液化驗，當精蟲化驗報告顯示為零，便毋須進行避孕措施。

似係巴打你年紀開始大

最想知個手術痛唔痛？

談到結紮不少男士聞風色變，誤以為是睾丸切除的閹割手術

吹大d

呢D係所有手術都有嘅風險

我都有諗過，不過唔想要之餘，又唔捨得紮

男同女結左，有咩唔同，以前一直聽過女既結，未聽過男，爽究竟男定女結比較好？

上面都一堆啦

人人唔同掛

仲可以放心出去滾，作為一個男人，真係要值得摶

你英文好到呢............

點解你講野咁似隔黎post個死毒撚
係咪毒撚最鍾意每句後面加點點點

其實用子宮環咪得，想生又可以拎返出嚟

女嘅割嗰刀同男嘅嗰刀唔同

女真係湯開個肚嚟做 ，一般會係剖腹生仔時順便做埋 ，真係要瞓床休息，做完基本上不可逆。

男嘅係袋底開個1cm嘅位就得，基本上做完半個鐘就可以如常生活。

雖然結紮左, 但係粒睪丸仲function到家嘛, 可以抽精子出黎人功受孕都得, 理論上唔算永久絕育

其實精蟲同賀爾蒙會照岀
只不過紮住左岀唔到黎
人體會自己行吸收返
所以並唔存在會變基/聲音變高等問題

而且想生仔嘅時候係可以解返

利申:bio得4

Agger樓主goodest english

好想去做，無套中出爽撚到

男人生殖器官係體外，女人就係體內，手術風險同後果都係男人細好多。
如果兩公婆一條心都係唔想要，應該係男人做好過女人做。

無常識

錯。係可以用手術逆轉架。

十年後仲諗住生仔？徐非你係賭王啫

唔覺有疤喎

真係唔想中出靠自己個樣都夠啦

你是對的

絕對正係事實

兩子之父

明晒

生過仔就明 特別係香港呢個社會

女權當道 男人慘過做狗

麻醉藥失效後，超級痛，要盡快搵地方瞓低休息兩個鐘。之後正常人一個。

短痛好過長痛啊。

包皮又係男人割
結紮又係男人紮
呢個年頭做女人真係幸福

發現講親結紮好多男人都好搞笑，話會變太監又話無得返轉頭，又話女人去絕育咪得

女人結紮真係大工程過男人
有親戚戴咗子宮環幾年都痛仲要時不時出血，最後都係拆咗

不過好似好多人結紮完都係會中招

呢個睇醫生技術啦，好嘅袋底中間開一個㝫，抽左右兩邊條管出嚟紮完塞返入去，本身袋底就有摺紋，根本唔會見到疤。

就咁結紮係練唔到葵花寶典

唔怪得你淨係可以搵支那雞

已婚男人錫老婆廢事開肚先揀自己去結紮，無人逼佢

都有好多女人做手術修整陰唇，食避孕藥/戴子宮環喎
包皮過長要怪就怪父母，屌女人做乜鳩

其實你結紮左你老婆一樣會生仔

連登毒撚性知識真係好貧乏

你爽就要迫人食藥
咁紮左佢重快啦

估唔到連燈仔睇咁多av但性知識咁貧乏

可以中出了

有冇人知幾錢？

永續貧窮 先搵得多錢

痛唔痛 隔幾耐先可以仆番嘢/打飛機

所以我一直都好支持結紮
對男女身體既副作用都係最細

結札咗之後扑野會射啲咩出嚟?

紥咗射出黎係透明？
咁輸精管斷左但仲有血管連住，理論上仲有生產精蟲，射個陣會啲精蟲會流左去春袋定kick住係粒蛋入面？會唔會feel到chok住chok住？

點解毒撚就係....?
....係因為我想隔開D字.因為英式既.未必咁易睇

愛是無條件付出

痛感好個人，麻醉散咗之後陰啲陰啲咁

一個星期就可以照常

醫生仲會叫你打乾淨曬驗完無蟲先好中出

睇家計會，話就算解左都會不育。
你有冇證據話20年後解翻都可以正常生育

家計會好平

屌佢地真係以為輸精管同血管係同一條
點解平時射精無血既
定係佢地射開血精

包皮長關咩事你唔割自己反唔到龜頭屌閪唔爽兼藏鳩屎啫
應該慶幸自己係男人添，假設生你出黎係女人你就會變咗反皮閪

紮咗啲精會點會唔會炸膛

僧多粥少呀

窮係因為太多人搞到資源不足喎

如果你係指精蟲嘅話，身體會自行吸收返

好快就有第三胎

其實如果女人整子宮環 ，風險大好多
之前睇過報導好似中國咁，以前一孩政策，支共逼啲女人裝，又唔定時定後叫佢地拎走，搞到好多女人子宮環釀左入去拎唔返，跟住勁多後遺症
女人做真係易發炎好多，畢竟體內

關樓主英文咩事.....

幾錢

而且個男條J無割包皮
再睇埋條J顏色佢應該係幾乎晚晚都同老婆搞

呢啲先係真男人。
利申A0已結紮。

A0 都要結紮, 點解?

中四Bio先會講

你係咪讀Bio? 我都好似係睇同學本Bio書先知有分不可逆同可逆轉兩種

所以佢老公先成日要做，札左佢一了百了。

其實又冇咩點解，純粹覺得唔需要就結紮咗。

會射血

其實有好多人想要都未必有....你A0 就已經結紮...希望你唔會後悔...
我自問都未必有人同我生仔, 我都驚有生育問題...你就自己走去做結紮

一個八十歲的老人去做健康檢查。檢查途中，老人不斷向醫生炫耀他新婚的妻子多好多好。

“她才二十五歲！”老人叫道，“我們結婚四個月，你知道她對我有多忠誠，她無時無刻不需要我，粘我粘到我都感到厭煩了！”“而且，”老人又說，“告訴你，她最近懷孕了！”

醫生靜靜地聽著，一言不發，“怎麼樣？”老人得意洋洋地說，“不錯罷？”

醫生抬起頭，看了他一眼。“這讓我想起一位失散多年的朋友。他跟我說過一個故事，是他在非洲狩獵時遇上的事。當時他在草原上遇到一頭獅子，他立刻從背上抓下槍來瞄準。然而，他立刻發現他錯了，他拿到的是雨傘，不是槍。這時已經太遲，獅子正站在他面前，就要撲過來，他只好把雨傘扛在肩上，使盡吃奶的力氣‘砰砰砰’大叫三聲，奇跡發生了，那獅子竟然倒下死掉啦。”

“狗屎，這怎麼可能”老人大叫，

“那一定是別人幹的！”

“我也這麼認為”醫生說.....

睇完呢個post真心覺得科普同邏輯真係人類必修課程

其實大把人80 歲都有本事生仔...你都唔好唔信

完全冇後悔，因為我已經決定咗一世都唔拍拖同結婚。

點驗係咪透明就代表淨返前列腺液?

“我也這麼認為” 烙畢屍熟 說.....

Comment sense擺明係連登文法
樓主正經咗
我用返連登文法同佢講野
令佢notice到之前認真咗

明未？

覆佢嗰個都唔係樓主

唔好乜都賴啦
初中有教㗎低能
自己唔識 就留意多啲家計會啦

你初中有教就代表全香港初中都有教
明明係政府性教育做得唔到 喺度blame the victim

乜嘢叫科普？

閹左唔會有睪丸癌添呀

我90後,
以我既記憶, 基本性器官構造我記得小六常識堂已經有教
初中Science有提及精子由睪丸出, 有前列線, 排卵生理期 同contraception/precaution etc.既野
中四BIO 先係讀深入d既野, 例如整個月經既hormones流程

變撚左公公

總有人係完全唔想生育

拎你d cum去lab驗咪得

我都明, 但既然乜都未發生...都唔使咁早做結紮...何況要避孕方法多的是又方便

有啲保守啲嘅學校係唔會教咁多性教育 好撚on9

但我大約記得係書本內容甚至syllabus有
只少我個d咩小測/考試係有考過下
依家就唔知啦

睇呢個post好痛 走先

戴套唔爽, 食藥大機會有副作用
結紮一勞永逸 (理論上, 非100%)

冇做過research就唔好9up啦
幾十年前已經做緊 只不過方法不斷進步
同埋睇返佢哋嘅出生率已經下降咗唔少

我個時初中science syllabus點都會有, 唔聽書都好難唔記得, 因為係性既野
依家啲書係點就唔知啦

成街都係人
驚咩

避孕貼片
【使用比例】1.7%
【成功率】91%以上
【適用對象】性生活規律、皮膚較不容易過敏者
這是近年來研究出新的避孕方法，只要貼在身上，就能產生避孕的效果。聽起來好像很方便，但是到了夏天悶熱潮濕的話，每天貼著貼片的地方就會變得悶悶癢癢的，所以不建議皮膚過敏者使用這個方法。使用方法大致上是一個禮拜貼第一片、第二個禮拜撕掉貼第二片…以此類推，不過正確使用方法依各廠牌可能會有所不同，需依照說明書做使用。

⚠需注意的是：避孕貼片因含有高濃度女性荷爾蒙，故可能有血管栓塞等副作用，而避孕貼片也算是處方用藥，必須經過醫師評估才能使用。
呢個方法都ok 啦！仲有安全期之類....除非你話日日都要o者...
做結紮要返轉頭都唔係咁易...

唔明你成街都係人係咩意思? 你意思真係想要就收養?

係呀有好多方法呀
但你一味針對「逆轉」依樣野真係好無謂, 人地做得就係決定左, 絕育都無問題, 你根本唔需要同人擔心
其實後悔得既人都係衝動/失去初心

我都想結紮最撚憎小朋友

利申 女

推個優惠,紀律部隊半價

咁我無話D咩...但你問我做結紮唔係一個好選擇咁解...

個人取向啫
我就決定生完小朋友就做結紮
唔會覺得後悔, 一個唔好彩小朋友有咩事死左
咪當自己命運如此

你都睇得幾開

真空氣炮

發覺睇呢個post香港人啲性知識都幾貧乏

屌有無人睇留言睇到粒蛋赤赤痛

結紮即係射唔射到？會唔會無快感？

如果空氣炮...我想知射唔到啲精點樣排出黎
細個就話太多精會夢遺

what happens happens
只要自己個信念不變, 隨遇而安

身體吸收
你老婆都係咁樣用子宮食哂你d精

講乜嘢啫
一樣係入侵性美容，15分鐘就冇創傷？

精液變漿液

咁咪無得結撻撻既精係個西到流出黎

香港做要幾錢

關咩事
精子對精液texture既影響唔係你想像中咁大

有液冇精

會唔會因為你本身就係冇乜精蟲

嗰位巴打iq幾多

私家～30k, 家計會~3k

唔該哂

湯開個春袋唔太痛，因為打左麻醉針，最痛係扯條輸精管出黎剪果下，因為醫生會搾住你粒波子黎做，做左兩個星期可以打返J ,一個月可以中出

做個负責任的真漢子，Yeah!

冇左陣精味

好似冇一個月咁快，果時上過家計會，聽姑娘講解，佢話做完手術要打大概三十次J確保冇剩餘精子係輸精管，同埋要覆診拎樣本比家計會驗下係咪真係冇精蟲係精液入面

乜唔係加個夾咩

點解選擇結紮？

死開啦殘體狗

喂 靚仔 整口煙嚟

genital mutilation

本身同老婆都唔太鍾意細路，加上年紀越黎越大越對香港無信心

真漢子

如果收入係老婆5倍幾，身家多佢幾千萬，唔係要我做吓話

想做結紮，有冇得揀完整切除

痴撚線要剪開個袋，醫生跣手跌晒落地咪大撚鑊

湯開1cm 左右詐

求其成條剪咗佢，拎個辣雞辣返埋個傷口就搞撚掂，送粒止痛藥就可以下一個

口技雨傘打獵

呢個post睇到香港嘅性教育有幾失敗

切埋條腸仔!!!!

由得佢哋餓死咪得

我不能接受

廿歲單身 諗住哩幾年做

而家啲精液咩色

射精嗰陣有冇咩唔同？
會唔會覺得個人精神咗